頭文字D電影版既主角係阿木定拓海？

阿木
拓海

個post 有內容嗎

邊個係拓海？
你話個轉車都嘔既嗰個助手？

你冇得同我架FC鬥呀FC鬥呀FC鬥呀FC鬥FC鬥FC鬥

主角係套泳衣啊屌你老母

無杜生既頭D唔係頭D

無86既頭D唔係頭D